放低道德包袱啦 政府有當話過你係人咩？

?